（唉）平時見開既貓貓死左………

隻喵四腳踏雪，平時都會走黎我屋前度晒下太陽，訓下覺

不過勁怕人，我一行出去就會極速走。

年年呢個時候晚晚都會係屋頂叫春。

今朝出門見到佢伏屍係隔離屋大閘入面。應該係琴晚佢走左入去人地度，畀隔離屋隻狗咬死。

唉。

隔離屋未返黎，我送唔到佢最後一程。唯有返轉頭拎一束香裝畀佢。希望佢下世過得幸福。

雖然呢個係大自然，但我都sad到而家。

貓貓。。。

貓都恰得狗多

其實貓身手好，又敏捷，健康嘅情況底下好少比狗咬死。
可能佢本身已經病病地，所以比隻狗有機可乘………

可能係。

之前我睇住佢係行人路畀其他狗追都跑得幾鬼快。

我再一次祝佢下一個旅程會幸福過今次。

睇post 都覺得好sad

我屋企樓下隻貓貓都死咗
比人虐殺
我覺得仲sad過比狗狗咬死

人類無啦啦走去殺弱小又無害既生命，真係豬狗都不如！！